岩岩發生車禍 比人發現左我係亞人 點算?好驚比政府捉我做實驗

好驚呀

依加屋企都唔敢番

岩岩有6-7個人見住我由重傷復原到可以行得走得

死啦今次

佢地實認到我樣

膠post勿回

乜你咁

快啲過嚟 呢度成班同你差唔多嘅人可以支援你
新界屯門青松觀路15 號

真係既?
但係我應該搭咩過黎

跑過嚟 記住唔好著衫 因為咁樣先可以發揮到你嘅潛能

南亞人下話

超級南亞人

醒下啦 亞洲人咋

我係觀塘

跑黎屯門?

T

R

唔係掛，呢少少野都做唔到仲叫自己做亞人，failed

屌你,發圍話自己係中共黨員咪得囉

扮耶穌咪得囉

依加先講遲啦

拍段自己斬手嘅片睇過 睇下係咪真係復原到

帶住本聖經，同佢講你係耶穌轉生 然後車本聖經埋去

唔要呀 好痛架

FAIL喎
亞人死完會翻生 但係重傷唔會識自已修復